【咸家剷(連豬喊)】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCXC

#StandWithOzil

頭先開錯台

樓主柒到

拿狗唔射？

laca..

拿狗

真阿留名

拿卡又妹

又妹

坦克正選?

拿狗：太易唔射

拿卡入未

1

拿妹想點

入末？

拿膠

Laca果d first touch

達蛇

成班友未熱身咁

廢拿

達蛇原本訪問好有自信
依家個樣愁到

laca妹波 咁今場出事

坦saka羊overload爆個左路

仲以為拿卡會食糊

屌廢拿真係好撚廢控波

成隊未訓醒咁

瘋狂交失

拿

拿卡廢撚到

殺卡派膠

!

賀丁
G.沙卡
B.沙卡
腳腳都交失jm9

諗起出場紙填咗31號就愁

X朗又想自爆

包皮

G6

韋利安好勁

拿狗想點

黑世三

睇頭兩分鐘feel 到陣西波味

link

Xhaka?

要不是包皮照顧你們....

吹細安

深夜西波feel...
can you feel

出坦左邊好似出翻牙叔穩陣啲

深夜(閪波)

見到坦狗又交失

請問有冇link

拿卡個下比宣明會起左腳了

點解會有人迷拿卡

醒定啲啦仆街坦，拿卡同殺卡！

要打左中堅
叔saka打唔到

saka交個腳都幾靚

坦狗躝

拿卡

包皮有啲屈

pin this please

反拿一有少少位就走岀黎

有人迷沙tim啦

係咪要每人爆一次先

有機會入唔到
之後連爆 就係熟悉既阿仙奴

包皮傳波幾勁

拿卡係廢

我意思係saka換牙叔
叔wb幫坦狗執屎

熟悉既阿仙奴返黎了

迷唔起拿

廢拿廢撚到

個個面對面交失

拿狗做乜

希望T3輕傷

交換zaha得唔得

laca醒呀

獨腳戲都得一個講波佬講
仲要係曾偉忠
Now係咪想悶死觀眾

西波feel

拿卡未訓醒

七國咁亂

咁樣都起唔到腳 點迷

廢撚到！

曾偉忠講波好閪

又燈

深夜閪波

u？

深夜西波嘅傳統又返嚟

有冇iPad link

比狗slip衫

今日啲波好亂

比狗成個Freddie Mercury咁

U and laca

Where is t尼...

極閪

熱身傷咗

傷

一開波就閪

包皮好屈

半場都過唔到

比狗摺衫=肩負泰仔既責任

Search 直播車

無左T仔，坦踢三中堅真係

拿卡真係唔可以太信佢 水貨

比狗mark安東尼路

見到Antonio大隻佬就驚

中場比對面控制曬

安東尼奧大髀粗到

西咸好進取

xhaka 今日正常番
有d 感動

無叔即刻俾人禁住打 On9

西波味重

好唔想見到坦狗

今日未食藥

有無人同我一樣好憎xhaka 掂波

唉

反叔又輸

冇叔同t仔即刻西波

西咸後備好多正選料
又蘭仙尼 耶莫蘭高 haller 安達臣

賣貨要落力sell下

冇

仲有原聲

韋利安d 波都毒

屌，比狗好撚gay，攬著大黑腸咁

second tier 既正選料

椰子
D好野收埋哂 用堆垃圾

西咸地獄賽程

坦狗

Wilshere呢？

曼城利記直落

我諗阿坦應該冇諗過仲有得踢

坦狗…

坦狗横傳帝…

快d 走啦坦。。。

傷 同埋想賣

傷撚咗

d 俾波做乜鳩

狀態差到

坦D落底去左邊

坦狗做唔到t仔個種速率

坦成日滾水淥腳咁

Xhaka比乜9

Rice咁撚大隻

又唔玩中場 放兩邊 咁似愛狗波

未食飯咁

做乜撚個個瘋狂比失

原聲好似慢d

坦除左識比Xhaka之外真係唔識比其他人

達蛇好大聲

點解出場陣容T仔唔見左

達蛇叫得好大聲

50M要la

金章不斷移入中間

D 傳波做乜9

踢炸彈咁好過控住個波啦

Warm up傷

saka 阿坦明顯做唔到阿達既左路

屌你老味羊回防仲快過坦

坦狗上左去翻落黎慢撚到

成隊都未上力咁d傳波差到

Half space位比西咸塞曬人 奧巴點跑

熱身傷

追下post, 熱身傷左

泰仔咩事？

William回防仲要幾深

c8未上力

坦狗回傳夠未

Xhaka冇腳好波

張伯斯完勝佢

屌柒班友岩架啦

屌 左邊放題

全隊交親啲波都要回身追，狀態差到

對面個插水狗收皮啦

提埸師

小心比人屌

出埃及好過出c8

泰仔傷?

有燒d手術刀傳法，劏開咗啦兩邊啦

對面主要攻坦果邊 有攻無守

坦回唔夠快

出叔未

我個上盤真係比t仔 fake 哂

條後防線多人到

大獲了

死都唔出燒

唔出永遠最勁

屌坦狗傳慢左成兩秒 cls

叔>saka

膠比耳縮得快

屌你老母死廢坦真係好撚廢

原來獌輸埋

泰仔好重要

坦狗無過頭波比羊

有種失硬分既感覺

有沙加咪夠

左邊無曬平時果啲效率
所以t3 阿叔好緊要

坦真係同t 仔無得比

踢咗15分鐘 乜柒都無做過

牙叔快出黎救世好嗎

埃及同叔先係真核

陣間換人可以收坦嫁喇

0amn換坦啦

轉返343啦唔可以咁打....
坦廢，安又唔啱位，兩閘一上浩頂同沙加又成為弱點

無乜態咁

坦狗不嬲都係咁

坦廢到..

坦狗廢到

差好遠 出坦 用波

出返阿叔啦

坦一球控到嘅波都冇

叔都冇咩

T仔傷幾耐

好撚廢
上場既波無撚哂 全因隻坦狗

屌坦快撚啲躝啦

坦d比波質素差t3好多

amn打中堅？

坦咁搞 真係有人要？

打主攻又開始老鼠拉龜.......

關佢咩事
係咁jer 沙加煩唔煩啲
有野就講啦
成個女人咁陰啲陰啲

坦啲視野差撚到pk

坦克又失

免費比史浩克08啦

出燒入左la

幾時換番我出嚟 左面垃圾到核裂

叔勁兩班

無射過波

拿卡g點都做唔好

冇咩信心

條友煩左好耐

呢場踢得好唔順

你傷幾耐

坦狗唔出得架
一出就咁廢仲點賣

能力問題

拿卡停波

連自己點解無得出都唔知？

叔傳波助攻低七班

你傷咗點踢

拿卡今場衰過坦啦，暫時計

坦有咩用

收起坦/saka 出埃及打433啦

躝啦傻閪 日日係咁引戰你老母臭閪

交好D波啦diu

都係咁撚廢

包皮真係ok

Rice好勁

輸波買人？

拿卡做到支點係唔係都市傳說

真

大獲 坦同比狗輪住爆炸

今場passing accuracy 咁低

今晚搞咩

其實佢只係叫比nxxxx 做好小小
同佢根本都唔係打喱啲波

拿卡真係慢半拍

佢輕度智障

比狗 ...

燒真係唔用又後備都某

攻防都唔掂，仲要比唔到過頭波泰仔全方面好過坦

無左 T3 + 打4後衛？

坦狗打左邊我點踢

343 唔夾呢個陣容

法比安就訓著

對面都唔洗拍 我地自己直接傳比對面

中鋒計
佢背龍係近廿年最廢

成班未訓醒？

個中場究竟用唔用到波比人㩒屌

c8

今日成隊都好無默契咁

羊係咪中左伏 續完約先嚟玩閪波

呃完auba 簽名就成班停左藥咁

等到3點睇西波

被同化

咩波嚟

C8盲+holding唔撚上on99

B2場均一通渠

無T的阿仙奴什麼都不是

羊有無掂過五次波

換人未 叔要出嚟啦

佢見到乜

踢番4231 企返陣腳先啦好嘛

左右路都好廢

原來t3 叔係成隊最重要

成隊都唔識交波

vision 99

我阿打回原形

亂撚到

專打左路

Willian都交失

Saka 廢撚到

跑幾步都企唔穩咁
咁既態達sir都用…

無左t3成隊好似無左個腦咁

西咸啲交波仲好過阿

約已簽，上錯船

真核

個陣踢到好似冇練過咁

今場猜得好唔順，搵唔到節奏

冇叔冇t
左邊都冇埋

c8 聲控holding

成隊小兒麻痺咁

出返埃及 叔 仲好

拿羊無掂過波

其實埃及先係真核，party過黎都係做佢後備

見到熱緊身了

深夜西波 頂

d 傳波發雞盲咁

saka好撚唔掂

埃及打坦個位分分鐘仲撚好

c8換埃及啦

拿妹一望 咁撚大隻既

沙加喺度勝率會大增 驚閪 大家定啦

好撚西cls

我熟悉嘅阿返嚟了

半場同我出pepe

包皮仲要識斬波

包皮用波

laca

收嗲啦
睇波定引戰

隻rice幾好波

換走傻拿入比比喇

1-0

死未

Laca

拿卡！

廢拿！！！！！！！！！

羊

1:0

西西下入左

Auba

反拿又輸

達sir俾c父椰子撚緊

auba laca

英人，要50M

Saka仔

燈到水貨入波

邊個話賣laca??

屌越位

Goal

拿子

包皮朋友隊

t仔真核

越位

屌越位？

又燈中

saka laca

goallllllll laca

咩話？
原來係想慢慢猜
一下就搞掂

平排冇off wo

拿卡頭

又黎腳趾尖越位？

??????????????????????????

頂得幾靚

百屌成材

成班燈到拿卡

西波嘅真諦

C8今場咩事 交波唔向前既

屌你老味

入

auba 傳得勁靚

無越

傳到畀羊=入波

條友煩到癲

gay

牙達過咗數

過左數

奧利華

應該越咗

岩岩好腳甲無越

冇事

羊靚波

SAKA又比左球靚波

羊勁到

繼續屌拿卡

今年奪冠了

呢波真係靠 Saka ，Auba 走位！

後腳包左 auba 有剪腳甲

輕鬆到

仆街 達sir都玩過數架咩

反拿24

拿卡越屌越勁

好抆水呢球

好彩

阿狗專用m男

好似好耐無見過拿卡入波咁

又贏英超絕技過數

收皮啦拿狗
依下咁靚入根本應份

唔屌下佢唔識醒嘅

入波wo入波wo

迷拿可以浦頭了

燈到詐糊

VAR>>>Aouar

我廠又黑哨咩事
獌反而慘慘豬

Saka一轉到身就有機會
坦成日都唔放俾佢

坦狗好hea

差啲訓著就入波

Sala轉身一俾真係靚

Auba快撚到

今日做乜鳩
個個甩波甩到癲

太夜眼訓？

拿卡頭鎚王

以為恰西

冇牙蛙了

上場

拿要反先識入波

上場咪入咗

好L驚越位

以為offside

躝啦閪窿

要屌多d拿卡先有波入

又燈到入波

喂到埋口，欣賞

拿子會戰勝歸來

笑撚死

唔買蛙 party係過數比球證

好撚快

拿卡咪賣，用新仔呢球一定唔入

坦好似入左局，用波好左啲

反拿佢先識入波

牙羊而家連助攻都有埋

原來係咁
比西咸踢到以為好c服
我地一下就搞掂

禁區殺手

saka比波既decision真係無得頂
咁後生就咁惦

唔識主攻 好心請返雲爺爺返黎教進攻la

羊真係carry個進攻

SAKA AUBA LACA

勝率組合

今場係咁猜失 做乜鬼

達sir係咁大叫Bukayo

拿卡依家真係好似一個黑人搞笑talk show主持人

頭2下都廢

對家隻腳同auba膊頭平排，過咩數

咁下個應該係坦狗入波

上場先入完

好gay

華麗失球大法

痴撚線
百屌成材

T3咩傷？

買VAR釋法權好過

Hip

聽到達蛇係咁喺場邊嗌bukayo

var

今日咩事
12碼聯輸12碼
阿狗var得益
英超兩大怪事

出得好靚，呢球勁難出

都話會贏 定啦手足

條中場線淨係橫轉

原來包皮用波型

所以pepe無正選好正路

隻坦真係無撚用

但係一開波果波宣明會應該入到

條線點畫到無offside

包哂 得咩益

唔關事
Saka lwb

唔覺,成日企係度唔郁唔跑空位

臨出場先傷有無得加返個後備

成班友係後面傳傳傳
傳到一球畀羊就搞掂啦

無知一問，點解會有坦呢個花名

好撚同意

達子好diu得

笑咗出聲

好抵

咁高速咬腰出真係好難

坦克？ 初初黎到勁大隻又爆得 同而家相反

拿卡不嬲唔廢，係成日唔第一下射
坦狗就真係要躝

救左ozil

Saka

續完約有buff

中完武肺係大聲啲

呢幾下拉空位幾順

04肯要坦克未 送返比佢地

擋完刀之後 唔識郁咁

c8 似未夠100%狀態

Saka係咪太想表現自己

saka..

呢球阿叔寫入咗

拿卡 羊拉走哂

金章發力未

係都willian個位

安踢中間幾勁

比狗學T3攝衫 咁有型

偉仔靚傳

Saka射得好鳩

包皮第一點又搶到 長短傳都有
好撚好j 好彩無比獌搶到

bukayo!!!!!!

睇定都射到咁

遠柱上角

留意到 安著紅衫唔係好識踢波

臭燒又輸

saka

試下姐

70m返黎坐

成部坦克咁

Saka吹大左好撚多

Saka上腦

美羊好撚勁

saka.............................

諗起社區盾佢都係飛機

破密集就掛住özil

美羊 LEGEND

saka呢球拎咁盡咁大貪

下下都叫Bukayo

唔出永遠最勁...

睇下willian有無兩年貨仔

羊望住黎比 好勁

社區盾無saka

包皮都幾撚硬

仲有Dani

Saka都踢到幾前

ozil私人bodyguard

包皮真係勁， 帶埋holding信心上嚟

點解出坦

willock

表現對版

t3傷

換出左姐

時尚大師扮90年代鬆身波衫加攝衫啫

好撚大隻

快啲整多粒

隊波真係愈踢愈好 3d進攻
諗返起以前愛狗鳩落底就悶到仆街

躝啦

講真包皮真係幾勁

坦克我屌你老母

坦

真，佢應該值50m

屌你坦狗俾醫院波

打到朋友隊咁

胖虎真係好撚廢

金章依家rw cut中間
其實ozil打唔打到
皇馬果時都係依D位

坦識唔識踢波

Holding
坦狗全部留
最後只清到papa拖

手球 冇var

坦真係可以走

坦狗次次解圍都無力………

手球

坦驚波

坦咁都撻

坦狗靠害

坦。。dllm..

真
你呢件清潔工都40m

坦狗牙煙到..

牙達過晒數，var唔睇

見人地hit就抄人

我屌你坦狗

坦 你走喇

達sir真係戰術大師,個陣成日變型,好難捉摸

包皮長傳

坦免費我都唔要
所以免費放算，唔想阿達繼續出佢

屌你老母 坦狗 踢屎咁

黑到

何wayne

過左數 曼狗個球就吹

我走坦都唔可以留

大家唔好咁，波斯尼亞好窮，牙坦冇力好正常

還番頭先offsid?

屌你出mari好過坦

Handballl

K31廢到

G6疑似手球 走甩

扮撚晒fashion達人
淨係識copy n paste

走甩左球十二碼

C8無晒態，出返埃及la

風水輪流轉就係呢啲

達蛇課咗金

新例唔計

C8好聽啲講就真係有火
難聽啲講啲情緒都幾差

唔係中膊頭咩

唔怪之得無錢

willan堅勁

後備都冇 又唔放 又唔用
都唔知想點其實

過咗數

呢下新例唔當handball

前足黎

其實我到而家都唔知佢同宣明會咩事

平心而論
之前有張白波衫+牛仔褲
幾型

咁耐都拎唔到錢買牛蛙party既真正原因

包皮d長傳都幾好

Cls 阿都有哨子

是但啦

奧燒唔協防,達sir好難出佢

Skysport好似話not a penetly

C8冇態，係咁失

c8好似麻麻地，領先緊可以換返坦穩陣d

C8無態，應該出埃及啦

無正選心情唔好

買牛蛙派對舊錢

c8 warm up個陣唔收腳

熱身猜馬騮太肉緊

唔係話係pen咩 英文差

都唔會後備都冇

何妖人都敢殺

仲要咁貴

間唔時出下賣波衫la

坦好快就入波/助攻 一陣反坦之人全部都要邊屍

Ceballos讓返個位比Willock喇

助攻西咸？

leno有時真係太堅持短

入波照反
傳波防守咁撚廢

西咸廢撚到

金城安著紅衫唔識踢

改左例，膊頭對落唔計手球

睇左40分鐘，真係要個攻中破密集
一野轟落買 Aouar

愛蛀果期有防la

坦一出依到場場邊屍，但都未踢過場好波

硬係有種會派膠的感覺

比爾連睇佢咁耐咁多球冇咩邊球傳到中，成日省人

呢個first half都幾悶

咁樣唔使做都但個禮拜350k
更衣室都無人杯佢

阿狗更衣室風氣真係幾單純

下下都撻

c8 今場真係麻麻， 坦上咗去得兩個中堅

何妖

c8冇態

文員

坦狗竟然落到底

C8真心差

包皮硬到

嘩，呢球可以紅！

橙

Saka仔應該好痛
啱啱瞓咗一陣唔起身

致敬藍斯

條左路
左中堅 左翼衛全部上哂去

要儲氣

快手買牛蛙頂何妖la diu

唔知咩陣式，今日2邊出波無曬，夾硬中路突破

坦狗終於overlap到球

坦進攻！！

saka食完呢腳仲斬到球靚波

戰術係咁

一腳半腳差啲又話賣又冇狀態，同啲皇馬曼聯勝利球迷有咩分別

啲波真係好以前好多 踢落整體有form 十萬倍

所以點都要要多個牛蛙/party
就算keep住打343都好

saka啲傳中真係好撚靚
cls

坦後上時機好過比狗

C8 無態
買牛蛙啦
屌你高安基

Red card la diu

攻係433
守係343

d傳波今日都好差吓

疊瓦 同埋坦不嬲攻強過守

坦克都唔止一腳半腳

問題佢出晒聲話想做
但對方唔俾佢做
點會杯

今日椰子防守陣真係唔錯

比爾連成日唔迎波，沖左上去，做咩鳩，睇佢好耐

比狗前多DD
應該因為咁金章要cut in

Gabriel兩場都有犯鳩屎規拖慢人快攻

好彩續左

saka真係場場都交到貨

牙安今日麻麻地
真係唔慣著紅衫

得兩腳射門 廢到

屌你老母坦狗係咪唔識傳波架

比狗次次都係overlap完入中間等射，好少落底三角

勁撚過2和b好多

要著件第2作客

見到對面著藍色就開始職業病發作

2&b都40m
saka起碼80

西咸打兩個防中rice +捷克佬
全部好波嘅打後備

日日都work from home

成季有無邊場佢踢得好依幾季都無印象佢踢得好過

技術型耶子識西用

打得好 但都幾悶下羊快手入多粒

的確係
就算唔係順境

白色=軌作客，應該都仲ok，紅色就真係唔識踢波...

1:1...

1:1

全隊同燒都咁fd
假阿先講得出燒會比人杯

原來兩邊各射得兩次
一次中目標

屌

好似話隻手收得好近身體，所以唔計penalty

gabriel 30m
Lindeof 45m

耶子浪費哂d技術型球員

原來有牛油安

1：1

坦點mark人呀dllm

出事了

呢下中場散左，holding 再輸俾antonio

咁都捱唔過半場

冇嘢啦而家 都入撚咗我哋波

安東尼奥

屌西波

當還返球12碼

呢球失得同愛狗一樣

Elneny屌打c8

=.=

坦狗一d壓力都無比

就完半場先失(連豬喊)

坦 + Holding 又出事

坦狗個廢柴真係弱撚智
有沙卡逗住都唔撚上去 屌佢老母垃圾睇波咩
免費好躝啦柒頭

C8好撚廢

無clean shit了

坦
遠距離mark人

浩鼎走啦屌

坦同埋saka前過呀叔好多

經理人
有包皮 又有安東尼奧

Saka唔回防

坦狗係做乜撚野

坦狗hea足全場

坦狗任人出波

坦狗同T仔差好遠

邊個話要bin反坦 dllm

個下新例唔計handball 點還

哩波係中場問題啦...

安東尼奧個身型都有啲似欖球佬

上臂唔係手球

2人中場有一個平均水準以下已經廢左好多

xhaka望到右邊冇人回防個樣

何妖今場成個埃及咁款

7號仔 威啲 唔駛回防

上左去牙返緊

埃及屌打 呢度班傻鳩仲反埃

上半真係55波仲有粒手球

holding

坦狗死撚開啦

好心轉返433啦下半場

呢球好明顯輸Saka
由中場到底線
都仲未見佢入鏡

冇tierney進攻防守都差好遠

成場係咁回回回唔攻
但人一嘢中出就完左喇

c8去完右邊補位，中間冇晒人啦

埃及防守屌打

條後防脆皮到

坦旦迫都唔迫下比人輕鬆出波

熟悉嘅味道

主要輸坦唔拍啦
轉身又慢又無速度

今場仲要兩個都態差

輸坦狗啦，明知overlap都跟唔到

(連豬大喊)(連豬大喊)(連豬大喊)(連豬大喊)

係
佢LWB嚟
應該要回防

坦全場淨係識橫傳比xhaka

真係Antonio

Agger

一分得掛

敢黎臨天光瀨尿

安今日差啲

點捉呀
對面黑犀牛咁大隻衝入黎

holding輸嘥

無叔=輸

難搞，咁樣完場前失返球

坦完全唔掂
又無t仔個d後上
下下橫傳

T3熱身傷左？

1打2 怪坦 雖然垃圾

阿狗不嬲最怕呢d大隻佬中鋒

可以點換先贏到2球

屌你個坦狗係咪後衛黎
防守閪到

Saka唔回防 坦垃圾防守 何丁跟甩人

中場2個踢得差 已經大獲
3隻中堅仲要冇夾過

屌 c8啲轉身冇晒 後場攞波又冇推進

坦拍得咁鬆又係on9

叔去咗邊度

真 唔知佢仲有邊隊會要

深夜西波

呢球係saka問題
佢Lwb嚟

出saka 阿叔打閘都好過坦狗啦 唔知做過啲乜 淨係識回傳 防守又廢

後場到前場咁多無壓力下傳失 抵輸啦

人地主力都未出
燒味都俾人滾一粒

輸既劇本黎

坦同浩鼎走啦屌

達sir半場應該屌到班人仆街

牛娃 party幾時到

仲有冇人反叔

擔心嘅嘢變咗事實

坦狗真係好廢
知道t3 出唔到嗰時應該收saka 出叔加強防守，不過名單出咗應該唔可以換

fornals>何妖
不服來辯

你睇下坦克先
xhaka 已經包左佢位 佢淨係後退睇波任出 屌 真係好撚垃圾

Xhaka 咪係到2打2
坦自己仲縮姐

反坦唔係問題但搵邊個打左閘 叔打343就勁 4後衛佢打唔到閘

睇唔透右路既戰術
韋利安有時番中路我明 但點解b2唔係用邊路空位 反而有時係half space 度遊走

擺明saka問題 返唔切 搞到2守3

saka吹大左

叔下半場返嚟吧

無t仔就無cs

何妖讓位俾埃好嗎

睇坦同c8睇到燥

睇完場閪波唔黎了
包皮都想走

咪話無人杯佢囉-,-

2 打 2 呀 盲左？

都話新例唔計

坦就不嬲弱嫁啦，saka又冇料黎，成條左路靜曬

今日冇lwb啦
只能話saka嘅責任協防
但係輸反擊唔可以怪協防嗰個

啱啱都覺得佢行得太前
唔係好似踢翼衛咁

C8今場再廢啲 就會買aouar

今場咩柯打 屌你下下都要2傳

Miss叔

呢場輸左佢 即買啦

唔係打閘料
做唔到叔嘅功能

金章同比鳥好似仲未夾

出得saka就要預無阿叔咁高效
但進攻力一定會強啲

被人半場前追和 好傷

跟唔晒咪咁樣輸

一個點打2個，正常要是但一個沙卡幫手跟啦，而家係無中場咁比人小夫進來了

坦加saka守左路

放willian打咁中間都唔用燒

反達了 懷念爺爺

成場個速率都慢 交失都多

第二場就無cs

睇得出佢自己都有啲不滿

想要party

叔個種踢咩位都冇違和感嘅能力

又深夜西波

牙叔係邊撚到

個8號廢撚到仆街

係泰仔同阿叔先踢到個精粹
換左坦同saka變番條好普通既左路

無雷欺啲過頭俾羊

今場tie左路同羊配合

無進攻手段

你想10場cs？

達蛇而家入更衣室打電話

之前仲見阿狗post 有人反叔

咁都睇到咁西利

右路仲未有化學
B2/韋利安/C8 3個都唔知對方想點

懷念廢龍

下半場換比比啦屌

又要睇前面果個又要睇後面果個

D進攻同上場獌狗1撚樣

下游隨手攞個人都好個佢

冇t仔的日子 陰

10場咁少，要就38場啦

叔
+
T3
一齊缺陣

我屌你老母

上場咁既陣咪好

c8換埃及
w12換pepe

換走坦搵saka頂閘 willian踢saka位 出比比

下半場出Pepe Willock 埃及夠

我諗無人可以同比比鳥夾到
佢太難捉摸

場場靠依下就死

廢坦走啦，拉返saka落去再出pepe 好過

隻黑犀牛後入屌爆浩鼎

黑口黑面

原來燒po圖po蝗波衫

Saka係有埋射門 但太上頭唔守波

沙卡好似一直都係到 佢仲指哂手叫坦跟

反叔2020冇贏過

唔出拿姆, On9

Saka打4後仲衰
唔撚回防

下半場換返阿叔出嚟好過
佢唔係好啱踢呢個位 d意識真係麻麻哋

以為可以j防守

我地攻擊入肉好多
獌狗連射波埋門都冇

果然西波

Zaha party aouar黎未

收坦轉四後衛有冇得諗

坦真係on9,一路縮

牙安係咪唔慣踢我廠既宏偉主場

C8仲係放假mode 反應慢到

7號

安東尼奧又要大四喜了嗎

saka打rw最好 唔使佢守

深宵西波

中場要買人啦，一個Xhaka一個何妖，真係唔夠創造力

睇佢啲身體動作

條左路冇左t仔同叔唔輸都偷笑啦

呢場贏波我

2打1點會標呀

達蛇有半場魔法 起死回生

saka 本身係進攻球員 仲要咁細個 防守意識唔好仲有得執

坦狗依啲真係食撚屎啦 100k 周薪踢呢啲垃圾出黎
屌佢老母

有燒未

3中堅都防唔住點轉

#844 #846

沙加入左波之後仲望左佢一眼 心諗屌

That’s why we need aouar

出willock就死得啦

xhaka 唔係人咩

椰子作客未贏過阿狗 要破了

廢坦食屎

willock英冠水平

We need party

咁睇黎真係唔關raul事 究竟點解

重播睇番真係saka 引起,唔見左人唔夠人守

坦狗意識真心好差完全mark漏咗，出波又差。
上季熱狗個球記到宜家

渣加係佢前幾步邊係2打1

條撚樣要大量球權又唔係做到野， 埃及一腳波仲好

兩個鬥墜後攞波 但係中前推進唔到 係咁彈返後面

懷念馬天利斯

坦個種廢係呢球之前都好多問題

燒

如果要有創造力出燒都得
但問題係點平衡條中場防守

換衫落場未

關咩事

點

達蛇對住椰子冇贏過

見到坦 saka 就知hihi

明明上年c8會推生個波 今場冇哂

c8 上場最尾出黎唔差
今日搞咩

Aouar

根本未夠料著7 號

今場慢到仆街，打落似細爆

上季咪贏左

其實真係party aouar要2個都入哂先搞得掂中場

安都返到禁區頂
Saka係邊

進攻咪踢緊四後衛

真 拎返件7號出黎啦

呢度得我地識波 其他中學雞

每次睇佢攻同守都覺得好牙煙

沙卡依家進步到唔係箭把
我真係好耐冇上黎

啲轉身冇晒

坦免簽都覺得蝕左啦屌

佢啲俾波廢到 一味橫傳 埃及起碼有防守 沙加放心俾波

贏燒

出坦加saka=0防守，如果係坦加叔 / T加saka就應該平衡啲

呢球點救呀

入晒

沙加包到埋黎， 仲唔去封overlap個個

通咗人坑渠就以為自己好勁

C8好柔 明明之前好肯扭入去

廢雲屌你老母

一係佢份人工350k其實計埋出場先有
e.g.200k底薪＋150k出場費
如果唔係好難想像點解後備都無

埃及仔出嚟教世啦

呢張改得幾靚

唔敢贏恩師

還我阿牛蛙

條左路龍骨得番羊
無哂t3 叔後上拉空位

c8 踢得差半場
就淪落到又撚樣垃圾霸球權
真係慘

公道講句呢球廢龍都救唔到防守問題，坦應該早啲泊埋去，係咁退比人睇定嚟傳

無咗T3 好傷

直接呢個陣中場換party 牛蛙

不如呢場輸波
情願輸波買牛蛙，Partey

未諗到

c8進攻都吹大 法老起碼射爆過巴狗

叔傷咗

仲要冇得放長波俾羊標

埃勁好撚多

me小學但迷埃

同埋上場埃及仔識得向前交同入禁區 喺達蛇手仲有進步

實救到

陣間快啲開post旺一旺佢

c8一場就變地底泥

所以免費送走都OK

希望達sir半場屌大力啲

細爆視野勁半班

因為真係好左

高拿仙納(留隊)係咪度？

親手交比Party

試下擦蜂蜜屌蟻穴

達應該試saka打唔打到叔個位
答案好明顯
唔撚得

續咗

必入球，紐亞都救唔到啦

咪就係

何妖返西班牙放炸彈啦屌

Leno

諗住今場比牙坦試下出，叫個靚價

唔夠意識 沙加包到 明知對面多數落底傳中都起動咁慢

*半場

潛緊水

Tierney had tight hip in warm up and not risked. Joe Willock now on bench.

3射1中

呢個嘅話我有啲保留

啱啱輸個球 saka去咗中鋒位

過曬都係一齊隊過草嘅兄弟喎

唔好鬧坦狗啦

成隊發揮都唔太好

唔買斷唔係冇原因
thanks for memories啦

禁區外射爆達史特根 屈到仆街

躝啦
門口果邊呀

佢今場除咗頭段未訓醒
之後都算係咁

換叔落黎啦

今場之後唔洗錢都要送佢走

件矮龍只開短 比人迫到面前都只識短 長傳=0

C8踢法係咁唔知嘈乜？最on9係交失畀holding ，跟住都ok

要啦，韋洛克好有球味好好睇

戰術唔同啦，擺明坦守saka攻

條友真係弱撚智
佢自己打閘 見住對面隻右閘咁樣comp 上黎我老母都知會overlap 啦
係度睇波 戇撚鳩

坦真係唔撚掂 快啲走啦

唔好阻住牛娃派對

好無耐性

搵人開po 不想開了

衷心希望Leno斷腳

叔係niles?

叫坦守=

出返阿叔幫手搶返啲控球好嘛

好彩只係小傷

達蛇敢唔敢坦換Pepe之後Saka打後

老婆兄快啲開post

咁呢半場真係垃圾嚟
希望佢用下半場大巴車埋嚟